\assignementTitle{Дерево блоков}{35}

Программист Иван создал свою версию \textit{blockchain} технологии. Ему показалось странным, что для выстраивания цепочки блоков большинство используют линейный список, хотя по его мнению использование дерева позволило бы добиться большей производительности \textit{blockchain} сети.

В его версии \textit{blockchain} в каждый определенный момент времени цепочка блоков состоит из $n$ блоков, которые образуют дерево. Каждому ребру в дереве присваивают случайное число $val_i$. Для верификации блоков используют XOR всех значений на пути между текущей вершиной и другой случайной вершиной.

Система Ивана начала работать, но Иван стал замечать что, некоторых значения стали слишком часто совпадать. И теперь он боится, что совершил ошибку в коде.

Для этого он решил проверить задачу на специальных запросах: он выбирает вершину $v_i$ и значение $q_i$ и хочет узнать какое количество вершин $u_i$, таких что XOR всех значений на пути от $v_i$ к $u_i$ равен $q_i$ .

\inputfmtSection
В первой строке вводятся два целых числа $n$, $q$ ($2 \le n \le 10^5$, $1 \le q \le 10^5$) — количество блоков и запросов.

В следующих $n-1$ строках вводятся по три целых числа $a_i$, $b_i$, $val_i$ ($1 \le a_i, b_i \le n$, $a_i \neq  b_i$, $0 \le  val_i \le 10^9$), которые означают, что между вершинами $a_i$ и $b_i$ в дереве есть ребро и ему присвоено число $val_i$.

Гарантируется, что ребра образуют дерево.

В следующих $q$ строках вводятся по два целых числа $v_i$, $q_i$ ($1 \le v_i \le n$, $0 \le q_i \le 10^9$).

\outputfmtSection
Выведите $q$ чисел, $i$-е из которых - это количество вершин $u_i$, таких что XOR всех значений на пути от $v_i$ к $u_i$ равен $q_i$.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
4 3
1 2 1
2 3 2
2 4 4
1 1
1 3
1 7
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
1
1
0
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeGradingIfExistsByPath{prog_final/task_003}

\includeSolutionIfExistsByPath{prog_final/task_003}